講左兩日，究竟LMK藍既證據係邊???

我見有好多人話佢串話佢唔識做人上莊又點點點
但關佢係藍咩事
係咪我Miss左睇唔到?

等左兩日，D所謂證據都見唔到
開po條友咩po都冇出過就比人帶風向兒登仔就信到十足
唔比佢係KOL100??
你話佢左膠都ok，但有冇證據指出佢點藍法??
咁我聽日又出過po話天琦哥係藍屍先

定係學689適時考慮披露外國勢力介入證據

利申:非fans&打手，你地睇唔睇都唔關我事，不過係以事論事

淨係冇表態+扮中立+反鶳已經唔係手足啦

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

你要嘅證據可以喺呢個Po搵到

好多淺黃都未必支持叔一燒
而且佢講呢啲我都覺得可以話佢佢左膠
佢新片話反721同警暴個啲

至於下面個po我都有睇
但見都係樓豬一個人自己講
未見有咩實質證據

因為都好多頁
如果唔介意可以講第幾個回覆有佢係藍既證據

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

是旦啦
總之煮死佢
連登無乜邊個有獨立思考

電台post都一早有人推測過啦
樓主仲問問問
柒到
不過就算上面個post有學生證樓主可能都話係問其他人借
永遠滿足唔到班on9
係咪要樓主現實面對面同你講一次你先信？
不過可能你又話係假

依家發覺係你
sor
但中立真係=垃圾
不能不承認

個post置頂左信用卡
可以入去睇
有埋電台post

搞分化唔洗證據

李慧瓊子

國王新證據

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命